想搵旺角商業寬頻

想問下詳情同價錢
仲有要約幾多日先有師傅上去裝等等